河野公平表示：公平咩？

主場雞

河野：對唔住

河野

有睇直播嘅人都一定相信係造馬，內定賽果，香港之恥

有片未？
係真嘅話真係對唔住日本人

河野公平：錢已收理撚得你

重賽？